[打工英雄傳]有冇師兄交流下？好正

之前已經玩過一次 而家出左無限mode 再玩過
算係依幾年手機game既清泉
課左幾次金當支持
隻game made in hk 好貼地

太悶啦